點解政府覺得立蒙面法會嚇到和理非？

自從9月份開始，好多遊行集會都已經無不反對通知書，出得嚟嘅人都會比狗話係參加非法集結

依家加多條《蒙面法》只係多此一舉，無不反都出嘅人已經有被狗捉嘅覺悟

但係林奠仲要引用《緊急法》去立《蒙面法》，開埋D壞先例，咁只會令香港人更加團結，將《反送中》個訴求變成《停用緊急法》/《反蒙面法》，令成個局勢更加惡劣

有無人可以話我知林奠個死人腦諗緊咩

你咁係唔會令到我哋驚㗎

光復香港 時代革命